用緊iPhone 11 想trade SE 2是否不智

11pro都想轉se2了

絕對係

驗腦

Why?

11根本就就係臭雞嚟，個個都爭住用，但其實一啲特色都冇。

反而SE 2反璞歸真，變返細細部，一隻手禁得曬嘅iPhone，又有返home 鍵同 Touch ID

咁先係真正嘅iPhone

講經咩😅
都唔跟我地SE教條第一條 - 4吋mon

真，頂多都係iPhone XR 縮細版 + 有返home 鍵

7plus用家等緊apple出d真係勁既手機功能先轉
由8等到11到SE 無咩心動 12都無特別就轉brand

等SE3啦

真係寧願一早換XR,仲要full screen

如果想換新機真係直上11好過

等到嚟個孫都應該就嚟出世

我用緊xs都一定換se2

你 你個電話先買咗幾耐

XS 換都正路，但我呢部先買咗幾個月

同埋11其實都唔差

我都係用緊11想轉 好重同埋呢排face id無用
但睇到困3隻色就不了

轉會機嚟講其實唔差

或者本身部機唔見咗要買過部，用住先都可以

學生機都ok

如果買比兩老就XR/11
大mon+Face id

想到時買左iPhone 12 即trade SE 2

是

咪同8一撚樣樣，你係貪新鮮想換機之嘛？又唔見你換返部8仔

腦殘

X根本就就係臭雞嚟，個個都爭住用，但其實一啲特色都冇。

反而SE 2反璞歸真，變返細細部，一隻手禁得曬嘅iPhone，又有返home 鍵同 Touch ID

咁先係真正嘅iPhone

XS根本就就係臭雞嚟，個個都爭住用，但其實一啲特色都冇。

反而SE 2反璞歸真，變返細細部，一隻手禁得曬嘅iPhone，又有返home 鍵同 Touch ID

咁先係真正嘅iPhone

8根本就就係臭雞嚟，個個都爭住用，但其實一啲特色都冇。

反而SE 2反璞歸真，變返細細部，一隻手禁得曬嘅iPhone，又有返home 鍵同 Touch ID

咁先係真正嘅iPhone